係機埸既手足唔該畀條生路我

要返去返工